想知一日800粒催淚彈有冇國家可以破到紀錄？

香港又多個世界第一可以J

比較擔心一日就拉左一百四十八個義士

外國文宣應該拎巴黎黃背心嚟比較下，巴黎打生打死一日放幾多粒，香港一日放八百粒

唔係條左膠已經少左90幾個，天水圍班手足好唔抵

好似有80人係天水到濫捕

幫佢地申請健力士

可唔可以幫佢申請健力士

等佢威下

拉左一堆唔關事既充數

韓國光洲好似一日過萬粒

好撚心痛

琴日咁多區
1區得百幾粒?
睇live射到放題咁
分分鐘毅進制左仲有800

真呀
屌佢老母自己就閃左

咁睇少啲警犬
等陣一申請完轉頭就打破紀錄 又要申請過

可唔可以申請健力士世界紀錄
叫觀察員幫我哋見證呢個世界第一

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

其實警方射擊任何火器，都唔可以講約數
每種子彈都有登記數量，否則就可以發生偷子彈問題